(千人斬）你問我答

叫雞
ONS
Ktv
LKF
到達千人斬境界！唔好問on9問題，盡量回答！

最大波係邊個

咁樣你開心咩?

利申青頭

應該開心過青頭